大家邊到買錶帶多？

係咪都係淘寶自己換多？
有無巴絲打做開皮錶帶？順便幫襯下

city chain

你講緊apple watch定咩先

留名

普通錶

呢度係手機台唔係手錶台

佐敦永安後面
"南興鐘錶材料行有限公司 "

Mk大把

手機台

依家先知開錯
自派一打